台灣礦場涉偷電被封

舊卡價位要仆街了嗎
Gpdeal大佬點睇未來btc市況，大啦啦5.41粒會拋售

人地用礦機
佢就用display card
人地偷電
佢就用老母電

屌你老母啦,我用三部ASIC 7x24掘又唔撚講?乜撚嘢老母電,租人礦場叫老母電?定係想話我屌你老母嚟發電呀?

舊咭價位仆街遲撚早,冇佢都可能有人拋售
BTC今日Bitmex維護嗰一個鐘升撚到癲咗又跌返
預計ETF reject又會再跌,最好跌撚到4000等我賺返幾倍

屌人老母嚟發電？

個concept唔錯喎

千早狗連登無人再屌都算
幾時變埋大佬

仲要咁撚多人撐
定全部正負皮都係你炸分身?
你知你點鐘意一人分飾幾角架啦

除左開分身負皮你仲識乜
原來依加隻ac舊名叫 上白澤慧音
又係東方,真係巧合啦
你隻蓬萊山輝夜姬ac呢?
唔扮人妖啦?
唔扮和平使者啦?

又係aco,真係超巧合

開po屌老衲刷存在感又係

鐘意大字顏色字又係

不過晨早露曬底啦

真係得你自己仲覺得呃到人自己唔係千早狗,同以前比連少少進步都無

quote返另一個巴打講過既一句
心水清都知啦你邊位啦 你講嘢咁撚on9

仲有踢爆親你係千早狗既留言差唔多個個都係好穩定咁4個負皮起跳,自己知咩事啦

不如答撚吓我呢兩條問題
1: graphics card唔係遲早跌?係咪有消息話10 series會再炒貴?
2: Bitcoin再次牛市之前,係咪一撚定唔會再插水?可唔可以俾個簡單市場分析我?

指鹿為馬,因人廢言呢兩招,拎優越感咋嗎,得米咁又點?
駁唔撚到我嘅statement,優越感拎嚟都係廢嘅
甚至優越感都未必拎到呀,話完人做狗,但一個statement都冇去駁過
唔撚係掛,狗都不如?喂,唔撚好咁侮辱自己啦
蚑那蝗呀,倫敦金呀,小賭貽情大賭變李嘉誠呀呢啲先係狗都不如呀
唔撚係當自己同佢哋同一個level呀?

千早狗同以前一樣唔夠人講就轉移視線
你個中國製k90 rgb keyboard壞左未